一人一個被追既經歷

我無 追開人 10次有11次都chur得濟嚇走人

Lm

細個玩捉迷藏，比人追到由公園跑咗去隔離條街

細個返大陸試過比狗追

凌晨3-4點經過貨櫃碼頭停車場比看門狗追

絲？

絲butD

大耳窿，仲要條數唔關我事

比暗瘡肥婆追

個次跑一百幾撚險後面個肥仔係咁追過嚟
好彩最後都贏左

相認？

咪咁chur啦

當年F.1 隔離班有某個男同學對我一見鐘情（佢話）
公然係學校內聯網send 左個email 比全級F1

依稀記得大概內容係：
有無 X X X 屋企電話
我覺得佢好可愛想識佢

個時係興 XANGA 同MSN 既年代
佢會好CHUR CHUR
發脾氣鬧佢煩都唔收手

直到依嘉我已經踏入中女階段
我唔記得點解會有facebook 同佢有follow 我IG
但到呢刻我依然打從心底認定佢係痴漢
即使佢有女朋友（好似係）
佢有時都幾活躍留言串我或者搭嗲好似同我好熟
其實我好肯定真人係HI 都無講過

呢個令我好好奇絲打

以前放學 有個frd話不如一齊走 等埋佢 結果放學一打鐘 我9秒9沖左出門口 一出到去 佢係樓梯大嗌屌我老母 之後狗沖追住我

未試過

I know ur feeling bro

Same
成日r水吹 講野無重點
唔理佢又問長問短

肥都算 仲咁鬼煩